咩叫PayMe無錢？

咩關係先

照拎之後同佢講無錢找，轉頭先找

爆咗每個月可增值個數？

payme 找比佢/唔找

漏奶 咩撚關係

咪用銀行入囉

同佢講餐廳冇野食

收佢現金，payme找俾佢囉

同事

唔入咪唔入囉 payme一定要有錢？

啱阿 咁之後佢payme咪有錢一排

擺撚明係師奶格，身上有張大紙唔知點唱開佢咪比你叫你找番比佢

佢當你入錢機姐

佢咪一樣唔明點解你覺得payme找比佢有問題囉

payme冇錢咪冇錢囉屌你老母
錢就俾咗你，唔找就咪撚柒收囉
你老母閪，又唔撚係冇俾錢你個
戇鳩仔！你上連登唱我？

我夠唔明點解你咁撚戇鳩啦

傻閪你咪食多餐囉

死廢柴錢都唔識入牙？

payme 找返俾佢
完

唔撚找畀佢，四圍唱佢食霸王餐

想借啲易等你話唔洗啦咁姐 呢啲人係咁

係唔撚柒入，你吹咩？
你咪唔撚好收錢囉柒頭